Title: Grand Resort - Night Is Dark
Date: 2012-05-02 08:46
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: grandresort, music
Slug: grand-resort-night-is-dark

![1089386220-1]({static}/images/1089386220-1.jpg)

Grand Resort ist ein Muli-Instrumentalist aus Brooklyn der verstanden
hat, dass es nur ein paar wavige Elemente, Reverb bis zum abwinken und
ein Promobild mit einem blühenden Baum braucht um mich glücklich zu
machen.

<iframe width="100%" height="166" scrolling="no" frameborder="no" src="http://w.soundcloud.com/player/?url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F44810750&amp;auto_play=false&amp;show_artwork=true&amp;color=3366cc"></iframe>

